石棺藏屍案 - 小草篇

【星島日報報道】荃灣工廈DAN6於前年3月揭發石棺藏屍案，3名男子否認一項謀殺罪，案件今天在高等法院續審。獲頒免予起訴書的證人何菱瑜「小草」接受辯方盤問時透露自己有與「阿T」一起睡覺，但與他沒有性關係，又表示當自己在案發時聽到有人高呼「X你老母」和「嗚嗚」聲時，「阿T」和她一起身處在閣樓。
被告依次為28歲曾祥欣「阿T」、23歲劉錫豪「阿豪」及25歲張善恒「阿K」。

點解小草可以獲頒免予起訴書既？真心想知

律政司條件係要佢做證人如實講哂內情
放生佢一個 換3個
好撚戇鳩

佢都冇如實講啦，話冇扑過嘢，揾鬼信咩

有位巴打講係陷阱黎 訓埋同一張床無扑
間接證明有某啲親密關係啦 除非佢認自己係雞

會唔會小草其實都有份搞呢壇嘢？但轉做證人就走得甩

老老豆豆 睇到落左妝個樣 不了

點解唔可以放生男人？

根本係
希望告入個三條友再審埋條女

男女有別

小草應該唔會被吿掛？ 應承左如果佢做證人就會好安全？